Drahá Katio! Praha 18. Listopadu 2009 Děkuju za tvůj dopis a prohlednice. Rada znam, že ty jsi dobře. Chtěla bych sen zeptat, co budeš dělat o víkendu. Mám nazor na zajímavý výlet do Kutné hory. Slyšala jsem, že to je moc hezké město. Tam můžeme vidět chram svaté Barbory a kostnici. Chtela bych taky zavolat Petrovi a Kristýně. A potom po výleta půjdeme do italské restaurace. Znam jednu moc dobrou restaurací. Doufam, že počasi bude slunečná a jasná. Bdu čekat na tvé odpověď. Všechno najlepšý, tvá Eva.
